2018年度連登好巴打獎

南亞刀手油麻地行兇 好市民跟蹤EU拉人

油麻地窩打老道8號，凌晨近2時，一名男子行經大廈對開，被兩名南亞男子用摺刀襲擊，右手及背部中刀受傷，兇徒傷人逃去。

其間有目擊者報警，並尾隨兩名兇徒，兩人沿廟街向尖沙嘴方向逃走，近甘肅街警方衝鋒隊趕至，拘捕兩名兇徒，一人嘴傷送院。警方對案件展開調查。

呢位巴打智勇雙全
過程直頭可以拍返套電影
香港記者就咁輕描淡寫略過晒